能大啲女女好正！

su唔su啊
撚大不了
生啲仔女會智障

乜原來間大學仲未執？

若樺 改錯名

做個intern姐 又唔係咩特別野 洗唔洗專登開post j呀

能大喲

三年級升四年級
唔講以為小學

樓豬要驗眼？呢d都話正。

認真點解仲可以經營到

蝕住做?

唔夠大波

搞手都係求打個和

若樺 腳幾正

仲要 癲撚到想開nursing
in撚大，we trust

用佛法救助病人
遲啲仲開埋佛醫學

係咪優先去佛教醫院實習

召喚能大囡囡 - 褲妹

佛系護理
唔食藥唔打針
唔做treatment
緣分到，病人自然會好

想去能大ocamp了

Boris Johnson

對腳正撚到

完全唔明點解會有人讀能大

大波著衫唔好睇

nursing開到周街都有得讀咁
好心個nursing council就執緊啲啦